眼珠有疤痕有無得搞？

眼珠有疤痕，成日都會眼乾，又怕太陽曬
好想可以改善下
除左滴眼藥水有無得搞？

重刷

有無圖?

唔想被人認到
類似呢幅咁

希望快d好返啦

曾經有眼科醫生建議磨走佢，但仍然有可能有眼乾既問題
所以一路都無博